香港邊度有呢啲褲買

唔想等淘寶
香港有沒得買

睇到我都想買

旺角廣華街War Game裝備店

順手問埋ma1 除左永豐行外
仲有邊度有得買